啱啱喺西鐵站行人天橋有絲打派傳單

好多謝你地呀
天氣又熱又想落雨
香港要靠我地喇
天佑香港
反惡法